紅光治療儀

有冇人知係咩嚟
屋企人有小便失禁
想買埋啲咩大陸嘅紅光治療儀 要成差唔多$4000
有冇人知道到底有冇用？
同埋老人家長者失禁（唔知唔覺去廁所）有冇啲咩解決方法

您老母咪知點做囉

就咁聽
紅色係可見光
波長唔同之前，最多加埋發熱？
呢個野你覺得會有咩用？

醫生睇左未？
4千買偽科學醫療用品

點解會覺得紅光醫到